馬會係咪諗住永久取消六合彩？

而家連廿蚊買個希望都無埋

留返個錢傍下身好過啦

無買好耐

唔係你錢，唔入你袋。

其實佢正係收APP/電話投注咪得
現在搞珠冇乜問題